---
ID: 262541
post_title: 交了一年的租子
author: 南 靖男
post_date: 2004-08-11 19:25:54
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/08/262541
published: true
---
TX 和 ICBC 合作 <a href="http://bank.qq.com">http://bank.qq.com</a> 缴会员费八折优惠，一年就是九十六块，算算觉得还蛮划算。云网刚开始也是七九折的，现在变成八五折，所以机会难得，不能犹豫。等到发工资，直接就交了一年的 QQ 会员费。完了还送了 2QB，不是配额。:)
希望下次缴租子的时候可以一口气交上 N 年的，呵呵。。。

QQ 今天悄然无声的升级了，其实大家只要注意偶的 QQ 版本号就可以第一时间发现有新版本的 QQ 了。